好想知plus ID 係唔係plus仔既最後心意

定係其實冇咁浪漫，只係連仔既意思？

我諗plus 仔寫份約 寫左唔俾攪

所以要轉手